有冇人知呢隻嘢叫咩名？

一到夏天屋企就好多飛飛下既蚊仔

真係好撚麻煩有冇人知係咩嚟？